黑哨！阿梅特登省鳩小小羅點解無牌？

蓄意傷人！要報警拉佢！重賽！